最討厭另一半咩性格同咩習慣？

兩個唔同既人相遇，總會有摩擦，有冇試過討厭另一半某啲性格或者習慣而唸過分手？

Ig follow 太多大波色情account

男朋友唔鐘意幫我含撚

試過男朋友ig follow 百分之九十都係女，數過130個入面有110個都係女，然後我問距，距話係中學同學，我即刻搏距話唔知以為你讀女校，咁多女同學，距即刻冇聲出

咁你幫返距咯

跟本就係狗公格

討厭佢老母得唔得

好想幫距unfollow曬啲女

得啊，發生咩事

係 會覺得好狗公
最近發現我好多男性朋友都係咁

串得好 佢之後有無unfollow啊

冇女朋友都仲好啲，有女朋友都咁就過分，最好笑係平時見到啲女著得性感少少或者身材好仲話人地洗唔洗著到咁，又話人地做g，結果自己ig follow個啲全部都係呢類型既女仔

有啊！keep 住follow

每次鬧交都好冷靜 冷靜到覺得好冷淡
寧願佢發我脾氣講晒嬲咩總好過唔講唔盛

咸濕狗公就梗, 相信叫過唔少雞
利申: 身邊有啲朋友就係咁, 見唔少

一年前 初初拍拖女友會呷我醋 話我多女仔FRD
我由IG 40個女仔 包埋小學同學 中學同學 大專 舊同事
UNFOLLOW到得返十個都無
明明自己唔係FOLLOW明星 大波妹果D
慢慢就覺得果D女仔見唔見就由佢 橫掂唔熟
自此都無再提過 我都無再FOLLOW返
而家睇狗仔IG POST仲多過睇到女人IG POST野
P.S 佢係女校出身

唔想同佢一齊住好難頂
好似當我過黎訓係做家務咁

有個結左婚生埋女都係咁
Follow至少百幾個暴露大波妹 仲成日like相

我之前都係咁，然後男朋友會好有耐性咁不斷追問我，就算我話距煩距都不停問，最後我都會講出黎，巴打可以嘗試下(當然要扮下可愛，嗲下.)

姐係我男朋友叫開雞？

咁又專制左 佢係咪無乜戀愛經驗或者個人無自信
朋友同學其實無所謂啦
ps 我都女校出身

會唔會因為咁想分手？

有能力租樓兩個人住盡量兩個人住，同埋唔好比距地知道你識煮飯識做家務，你要明白唔識而唔做同識而唔做分別好大，婆媳關係好難搞

明明佢好靚女 我又唔是靚仔 佢對自己無信心
我成日同佢講叫佢比信心自己
佢同返我講話佢揀左既野會覺得好多人都會揀都會同佢搶
我就由佢了

其實呢種人係咪以欣賞角度定係真係會望住打飛機

係啊真係朋友同同學冇所謂，好似我男朋友咁讀女校就假左啲

唔會想分手 係唔適應姐
因為我原本都會同舊同學KEEP 下CONTACT
不過慢慢又覺得KEEP黎都無咩意思
我人又咁毒 所以就適應左

巴打，距未見過大世面姐哈哈，咁樣幾好啊

欣賞? 你唔係真係天真到咁
BTW, 中學同學係狗公, FB IG成日FOLLOW女相, LIKE女POSE, 中學時冇女落搭
俾佢出嚟食嘢終於有女朋友, 佢竟然偷食

咁距會唔會同男性朋友keep contact

爆距大獲啦巴打，造福人群

早排爆咗啦, 兩條女都同佢分咗手, 佢仲日日係FB,IG講自己失戀扮慘
知情人當食花生

最憎個啲明明係撲街，仲要扮到自己好似受害者，巴打，爆得好啊

撲乜撚嘢街, 仆街就仆街啦
咪學啲蝗講嘢
始終你就小心自己個件啦, 狗公通常都改不了吃屎

我係鍾意講撲街啊，吹咩

我真係唔想吹你個死臭閪, 俾個生滋狗公屌到腥又臭
好心提下你咪撚打蝗字, 咁撚樣應人, 其他POST到你俾人屌咗老母好耐啦
定我講中咗你係蝗??

有時盲衝衝就做左啲野唔諗我感受同後果

佢都無男性朋友 女校出身
U又係摺毒 無上莊

多謝提醒喔

例如呢最過分係點？

啱啊有時放工想抖下都唔得咁

咁如果你覺得咁冇影響到你生活，而大家都開心既，就冇所謂啦，如果有影響，就同女朋友傾下

兩個人住可能屋租方面壓力大啲，但係有咩都係兩個人磨合，但同埋父母住，就好似冇左自己空間，咩都要就住，有時候想放鬆下都唔得

follow d大波妹有咩問題？望下都唔得？ig fb唔係咁用？咁都要管 同你拍拖真係慘

出門口前著住對波鞋通屋走
一句唔滿意就發脾氣
大男人

得閒玩 IG 都唔覆下 Whatsapp

打喊露唔遮住個口

男女平等掛口邊
我建議佢同返男人拍拖，咁就最平等。

（唔係講錢）

無乜主見
咩都無所謂 是但

同我男朋友一樣

好自私 極度自私
永遠淨係識得諗自己 唔會care你點諗
佢想做既野要你一定陪佢做
好撚辛苦

永遠嬲都係閪住面唔出聲
氹又唔理唔知想點

蠢 乜都唔知唔識 唔識睇人眉頭眼額 成日要我打圓場

自我中心又自戀 永遠覺得佢自己deserve better 唔會考慮你感受 自己想話做就一定要你接受簡單啲講其實佢愛嘅人係佢自己

我另一半都係咁又蠢反應又慢 件事惡化左問返佢咩事次次都話唔知呀無諗到etc 搞到成日都浪費左好多時間又麻煩到人

數個先好笑

其實本身冇問題既，係因為距之前話我follow 學校既男同學，然後我先話咁你拎電話出黎睇下你follow d咩人，先有呢件事發生

仲有冇咩實際例子

睇幾粒鐘都唔覆？

平時出街見到呢啲人都好反感

哈哈我真係遇過呢啲人，但等到涉及距利益既時候距就唔會話男女平等

係真是但定假是但啊？有啲真係冇所謂，但有啲等你講左個決定，距又會反對

不過男朋友真係從來冇做過對唔住我既嘢

有冇坐低好好傾下你感受

都係要氹㗎啦

慢慢教距，有啲人講嘢真係好直接

咁好辛苦

因為我地係度講笑話大家都follow左異性朋友，然後我就話我follow 個啲幾乎都係中學同學或者明星個啲，距就話唔係，我就話咁你盡出黎睇下你follow 左咩人，結果全部都係女，我地就係度笑住數距究竟follow 左幾多女

好似湊仔咁 辛苦 唔明點解可以咁唔識做

我有教 但佢學到嘅唔會可以喺件事之外用翻 eg 發生事件a我教佢點先唔會得罪人 到事件b有少少變化就會又要教過
世界上點會有兩件一模一樣嘅野發生 所以次次都要教仔咁教 辛苦

你可以同距講，將心比心，如果人地咁唔識趣，咁直接同你講，你會唔會唔開心同尷尬，如果距真係做唔到，你索性叫距少啲講嘢，淨係講好聽既說話，難聽既唔好講

我個個成日單剔我36個鐘
仲以為佢死左
自我中心 完全唔知我會擔心

佢係真心唔識分咩時候應該講咩 佢真心覺得句野或者行動冇問題 你話如果佢有意識句野係唔適合咁就易搞 依家係佢完全意識唔到 人地聽到明顯唔識答佢佢都唔覺得人地係尷尬。。。

頂 我男朋友都係咁
佢follow啲大波明星或者kol都算
佢見人靚或者大波就follow 不論出名定係普通人

我同佢講話我唔中意
跟著佢unfollow曬 以為佢真係咁乖聽我話啦
然後俾我發現佢開多個ac follow番啲大波妹
我都唔知應該喊定笑好

點解好多男人都係咁

好好笑但都要講句 距你老闆咩

遲到

每一晚都要傾電話，傾左幾個鐘仲話未夠

每次出街食飯個陣都鐘意㩒電話
落左單之後就開始㩒 食完飯繼續㩒
成程冇停過
然後我發現佢淨係同我一齊先會咁
即係點 係咪同我一齊好悶

距

啱呀冇女朋友都仲話睇下女好正常，有女朋友仲咁光明正大睇女做死狗公真係好嘔心

有時我男友又係一起身一定碌IG FB先唔會即刻覆
不過由佢，唔會管廢事理咁多
之後就慣咗唔會即刻覆佢

屌笑咗

唉睇女好正常嘅但知道咗就會唔開心所以寧願唔知
咁鐘意睇咪由佢睇，通常越叫佢唔好做越要做
自己PO多啲性感相睇下佢點

討厭男朋友成日蚊鬚
有次見到佢蚊到成頸都係 好核突 好彩嗰陣係喺屋企
但唔會因此而分手

佢係鍾意你？

唔小心發現佢有cap低啲長腿大波妹ig/ story相落自己album 覺得超級嘔心
重要係 俾我發現包括我地身邊啲靚女friend...
我應該點同佢講？

屌唔撚係掛⋯⋯咁就變態咗啲喎
你點發現？
開門見山同佢講啦，睇下佢咩反應

我每日訓之前都會同男朋友傾一陣電話

小鬧交呢招會有用
但早幾日鬧大交
佢同我講過佢要靜果陣我煩佢只會令佢對我更反感

死喇 我男朋友都好鍾意follow啲靚女大波妹ig
但我覺得佢只係冇做啲咩就冇乜問題 邊個男人唔咸濕唔鍾意睇靚女
我都鍾意睇靚仔喇

係咪我比太大自由度

幻想到另一半ig睇女嘅目光就覺得

最憎無交帶 突然就會消失廿四小時咁

男朋友對我好好但係成日喺街會望女
望得好明顯嗰隻 follow大量ig女仲會like
發現過佢會save低成人台啲j圖落電腦
佢份人本身好咸濕我都知 但係俾我發現嗰下
其實真係會好唔開心 有時會有種報復心態
你鐘意睇人我咪走去俾人睇

我都好想做到你咁

屌講真咸濕睇av冇所謂但ig follow女我都係接受唔到
最好夏天不停去沙灘影泳衣相

你話出名都算 follow女優我都唔介意
佢係周街d大波妹都follow
又follow埋啲勁奇怪嘅private ig
個feel有d似ptgf/專post淫相嘅ig

唔鍾意佢同啲三寶女仔好快熟，影相張張企埋一齊都唔自覺，覺得避嫌等於有野，唔避等於清白。
唔鍾意佢一句「我淨係愛你一個」就好似同身邊所有女性幾埋都得咁。
不過佢都好努力顧緊我感受了。

女朋友有好多異性朋友

死大陸仔躝啦屌你老母

我男朋友屋企人成日啲湯渣唔清，直接入垃圾袋，仲要冇遮冇掩，搞到成屋曱甴。又成屋雜物唔捨得掉，真係好難頂。

樓主注意返係「佢」唔係「距」

男朋友特登開左個ac全部都係follow呢d代表左咩

討厭佢有另一半，得唔得？

係人面前大聲話我

嘩，最驚昆蟲

邊種異性朋友先

身同感受

好多野講真係不了
又唔係討論社會文化同歷史
純粹廢up

講野一舊舊
有時返工好攰真係冇心力去諗佢講乜

不過佢宜家改左好多了
雖然都係有

一陣即係幾耐？我連傾左三仲鐘收線佢都喊

脾氣差，好易燥底
佢少少事唔順利就會燥底，係咁屌鬼，例如等車等耐咗
有時我反應慢咗，佢都會話我少少事都做唔好
佢成日因為啲好小事而鬧我，激到我即刻走咗去

好憎佢到依家都唔出現

Follow大波妹一早知。其實ig係咪有setting唔比其他人睇到自己like過咩page 近排見唔到佢有like過其他人既post 只係見到like我既post囉

Ig應該冇得set唔好諗咁多
可能佢呢排真係剩like你

一定要啦

狗公真係不了

少少事就話人煩
On99

食煙，但我冇同佢講過我好唔鍾意。有次見到佢包煙包裝寫住食煙會損害性功能，然後我指住個句野話，食少啲啦。佢就好認真又頹頹地咁答我，唉冇計啦我覺得食煙重要啲呀。我地dead左幾秒，然後我望住佢，有少少目光呆濟咁，因為我真係估唔到佢會咁答。佢見到我個樣，即刻笑笑口咁攬番住我話講笑喳。但我好清楚佢唔係講緊笑。

絲打同佢一齊幾耐